主攻既球隊將來一定越黎越少

防反無疑係足球戰術優勢越黎越大
由其而家足球功利主義咁重 為左贏打防反
係無可口非 不過d波就真係越黎越悶
正如四年前nike足球廣告risk everything
打好似game咁進攻足球就要負上風險
執行戰術好似job咁相對符合現實需要

防反真係減低成場波既觀賞性

時代交替啦 當初西班牙帶起踢控球打小組 其他隊都係搞唔掂 到今日個威脅都細左好多

你比人追返一球都唔去攻姐，傻西

鳩猜又好好睇咩

一攻一守都可以好好睇

你啲乜野中文
由其
無可口非

兩邊打防反節奏會好快

何sir：令比賽陷入高速來回球嘅狀態

假對攻

有咩問題, 明知唔夠你打都同你真對攻?

防反本身就係一種戰術,

客觀去睇, 足球又係畸形地偏向左某d 國家同球會
球會就金錢同名氣壟斷, 國家就好多已發展國家壟斷
咁作為弱隊, 唯一可以力爭上遊就係打戰術
2000年後就係防反大規模興起既時候

國際賽可能係

希臘 波圖 已經開始係啦
但又幾多隊真係做到守完識反

唉

而家d人嘅中文真係冇眼睇

我覺得睇冰島守好好睇

兩邊防反無人攻

無人攻咁邊洗防？？？？？

牌面擺明差你幾班波都唔守得?
拎住靚牌都守就話唔岩姐

隊隊有西班牙咁既人腳既話
隊隊都打地面組織啦

有人主守自然有人主攻啦
個個拎粒波响自己後半場猜咩

冰島同R國盃一樣既話，小組賽完左，體能都消耗得差唔多了 平時又唔係職業球員操開體能。

都叫操多左兩年 應該有啲進步

馬體會雖然但防反但都好熱血好好睇喎

阿根廷入了一球後以為win硬立即hea踢

輸自己問題

樓主真係好撚柒
覺得入波多就好睇
俄羅斯對沙地阿拉伯啱晒你

睇守波先係識波
摩運奴d波真係好好睇

長傳急攻踢法陳舊 現代的足球整體戰入手

我利進攻足球

國際賽問題係成班夾既時間勁短，無可能有咩戰術夾到出黎，防反係最可行。聯賽其實打防反係等收皮（獌）

去睇藍波啦

咁都關功利主義事，踢波到頭黎都係為左贏架啦
要班球員為左你想要嘅觀賞性去踢，咁仲搞乜野世界盃，全部表演賽打和super啦

冇錯
國家隊一年夾四次
點踢小組進攻默契波

啱呀，強隊對中下遊都打防守波對面笑出來 人地一分夠皮啦

冇計wo, 德國巴西自己run得唔順 自己入主攻陷阱係抵死

巴西冇 超級連結人 主攻AMC, 得幾隻綠葉一隻主角 點發揮到？

德國有主攻AMC, 有綠葉， 但冇主角，冇靈感男神，好易老鼠拉龜，梅拿雲拿又冇身型，做唔到明買明賣屈機，到換高美斯已經唔夠時間明買明賣…明明墨佬矮小機動，你都要同人鬥矮…德國有4個進攻點 但冇主角 梅拿已經做唔到支點 又做唔到主角 點打？只能靠靈感男神突破足球理論屈機，但唯一嗰個reus打後備，達斯拿雪到硬，奧燒hea底，冇人做到呢個角色

大家都錯怪咗daddy

傳控足球已經 Outdated 喇
有控波又點呀，人地一下有機動性既反擊，一下KO 你
傳控足球十年前巴塞體系就OK,
之後個個都想抄，無一個得。

踢波係人都想贏我當然知 但而家比人印象就係為左贏過程變得唔重要 無享受足球個種感覺 純粹用勝負來看待足球 落得場踢波各有其職 有後衛 中場 前鋒 但唔會11個都落場防守先

大半隊都係職業球員

咁唔計比數囉
好似跳水咁 幾個評判係隔離 舉牌
好睇既就比10分

hea踢咗4分鐘？

上帝有12碼 同罸球喎

有前中後咁多個位一樣係為咗贏，唔係為咗享受足球。就係隊波技術容許控球打主攻先至要打龜縮。

佢話入咗一球以為win硬

咁2隊都唔控縮住踢，齊齊0-0完場
牌面高果邊咪一樣比人插成隊身價幾億但不思進取

唔容許

係，以後好似足總盃決賽曼聯對車路士咁
一齊泊大巴

你班仆街為好睇緊係咁講 人地日操夜操都係為左贏同你講好睇咩 戰術係要贏為主

其實講到底 無咩主攻隊 係因為依家無咁多世界級射手集係一隊姐.... 係人都知3R MSN 好睇， 咁易有咩， 個個國家都係 1/2個射手 仲要平時唔係夾開 唔打防反就on9啦

無計
三中堅不能主攻

係呀... 想知點hea

強隊點會主動踢防反..